愛斯基摩人住南極？

Who

謝尚恆 前補習佬

醉酒同垃圾桶隻揪果個？

係

Link?